覺唔覺睇哈美斯，奧燒2，查理阿當呢種左腳仔分波真係一種享受？

簡直係藝術嘅一種。

覺

前面兩個中場入到波咩 點同後者比

Havertz
Ziyech

後者都入到波

中場線入波

享受到輸鳩埋

樓主燈能到

無佐真奴可以寫過

大衛silva（旄華）

笠死高圖爾斯冇人言井。

哈美斯

佢中文唔好

拉